Hkcc BC vs Hku space AAELL

朋友今年放榜
Asso嘅話應該揀邊一個好？
HKCC 中英語文傳意副學士 (BC)
定係
HKU SPACE 文科 英國語文(AAELL)
Hku Space AAELL係上年先開, 所以末有數據知道升上大學嘅機率
怕會有伏
佢個人就中意文學多啲，將來想讀英文系，做編輯或者文學related 嘅野
唔知有冇人係有讀呢兩科呢？可唔可以講下大約情況係點
麻煩晒各位

bc啦
不過想讀英文點解唔揀epc 要揀bc

佢排左去2nd choice, 後悔中

Up